\subsection{Μονή αναδρομή normalized cuts}

Η εκδοχή της αναδρομικής εκτέλεσης παρουσιάζεται για μία αναδρομή στο script \texttt{demo3b}. Το script εκτελεί μία σειρά από δύο πειράματα κατά τα οποία γίνεται κατάτμηση δύο δοσμένων εικόνων (``\texttt{d2a}'' και ``\texttt{d2b}'') σε δύο ομάδες (clusters) διαδοχικά. Τα αποτελέσματα φαίνονται και σχολιάζονται στη συνέχεια.

Στο πρώτο μέρος του script εκτελείται το πείραμα για την πρώτη εικόνα που δίνεται (``\texttt{d2a}''). Το αποτέλεσμα της κατάτμησης φαίνεται παρακάτω.

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3b_e1_f1.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα (``\texttt{d2a}'')}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3b_e1_f2.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2a}'') σε 2 ομάδες}
	\end{figure}
\end{multicols}

Στο δεύτερο μέρος του script εκτελείται το πείραμα για την δεύτερη εικόνα που δίνεται (``\texttt{d2b}''). Το αποτέλεσμα της κατάτμησης φαίνεται παρακάτω.

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3b_e2_f1.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα (``\texttt{d2b}'')}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3b_e2_f3.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2b}'') σε 2 ομάδες, grayscale χρώματα}
	\end{figure}
\end{multicols}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\resizebox{.5\textwidth}{!}{
		\colorbox{shadecolor}{\input{res/demo3b_e2_f2.pdf_tex}}
	}
	\caption{Κατάτμηση πρώτης εικόνας (``\texttt{d2b}'') σε 3 ομάδες, χρωματικός διάμεσος}
\end{figure}

Όπως ήταν αναμενόμενο τα αποτελέσματα των κατατμήσεων είναι ίδια με αυτά της μη αναδρομικής εκδοχής για δύο ομάδες. Τα ίδια συμπεράσματα ισχύουν και εδώ.
